1Q誠心求秒

蒸籠紙 估卡通人物

五頁開估

有人秒到變po j圖po到第5頁

咩年代、咩地區嘅卡通？🤔

麥兜老母

自古以來已有 世界通行

錯

麵包超人

想貼下j圖都咁難

蟻多嬲死象

海刺龍

夏 因為 辣紙

一個解得通既答案都無
俾hint囉 題目係指個卡通身上一個器官

比卡超條撚

燒賣俠?

火柴人

咩思路

咁撚明顯都無人答到 啲J圖放邊好

1

2

3

4